太子現場

又拉左幾件
見到有2個白衫女士被狗圍

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

有線岩先影果堆係咪餓底狗